今次泛民一定唔會篤灰！！ 連登仔俾心機衝！！

郭紹傑喺日本食緊令和飯